留意到林琳表現真係完勝之鋒［感動emoji]

多謝你琳琳，
為我地香港人發聲🥺

林林

唔識

肺泡 拉

對波？

林林對波好林

淨係對大奶都已經抵讚

口才

睇港台視點啦，
又話支持港台

尊重我地女仔啦

尊重女性啦

係，但係佢口才係好。
話我5毛果d點睇毓民都話之鋒表現差？

樓上咩事==